[有圖] 白滑美腿

正唔正先

好肥

白滑貓腿

呢隻已經係最瘦個隻

好似著左絲襪咁

肥腿

左邊仲肥

個樣好睇d

情侶黎

床單都係pokemon

養到佢地愈黎愈肥 帶佢地郁下啦

張床好少女

鐘意到不得了

仲有一隻仲肥，成隻狗咁大隻

配一個肥婆訓係上面
滅你幻想

屌你 貓可以養到狗咁 你都算第一

點養肥 我果隻勁瘦 岩岩1歲

係個品種本身大隻，而佢又好為食

我放個貓糧係佢地個碗到自己食到自己咁脹

會唔會痴肥 跑唔郁架

咁都要加密係咩事

成日跑
跑唔郁個個係我

物似主人形嘛

佢個樣好不滿

1歲女 未紮 肥啲好攬啲

黑白個隻成日眼啤啤

呢隻真係無佢個兩隻咁肥

你老味

已經係咁畀野佢食

好靚女

你心邪

我三隻都紥哂

呢d同人一樣嘅 體質唔同
我飲啖水都肥 有閪計咩

紥左係會易肥d 好似係

咩野因由？因為會啪啪啪？

唔知 但我見好多人都係咁講

可能谷住谷住 谷到肥左

我都聽講係 本身仲諗住等佢enjoy下扑野既感覺

貼寵物驚唔驚相認？

你個隻係女 等陣生堆一大堆

唔驚啊 我係呢到都算正常冇開過on9 post

驚呀 其實我張床單，公仔都已經好易認
再加上我有係ig post我d貓
不過唔緊要啦我冇做虧心事

所以等佢夠程就紮左佢

慘慘豬 阻人扑野燒春袋

年紀最細但最大份

睇落無個兩隻咁漲

因為影唔到佢個身啫 佢肥到個肚d毛唔夠遮肉

圖呢